## Plugin Wordpress

Dans le cadre d'une évaluation de 2 jours. Réaliser un plugin wordpress permettant d'afficher des informations contenues dans une base de données.

Le dossier est à ajouter dans ./wp-content/plugins

Il faut ensuite penser à activer le plugin.

- Bonus back-end : ajouter une interface graphique dans le backoffice Wordpress, qui permette d'éditer les entreprises.

